有無現場直播link

好想睇下出面街度d人熱鬧慶祝氣氛。。。得一個人在家倒數